[JJ插沙] 新機裝windows無反應

部機新砌，用flash usb裝，個USB係用media creation tool整既
手指同USB port（底板）都係USB2.0
BIOS set左UEFI
畫面一揀完之後卡左喺畫面二（等左2個鐘都無反應）

Spec：
1 x AMD Ryzen™ 5 5600X
1 x MSI MAG B550M Mortar Micro-ATX
1 x Crucial Ballistix 32GB (2 X 16GB) DDR4 3600MHz C16 - Black
1 x Samsung 970 EVO Plus Series 1TB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4
1 x Gigabyte AORUS GeForce RTX™ 3070 MASTER 8GB GDDR6
1 x Thermaltake Toughpower GF1 750W 80 Plus Gold TT Premium Edition Fully Modular
1 x Cooler Master MasterBox NR400 Micro-ATX
1 x Noctua NH-U12S 120mm SSO2-Bearing CPU Cooler

感謝

no harddisk?

無，得ssd

補充：底板debug燈無燈著

隻手指有事
重新做過隻啦

手上得一隻，咁要聽日再試

Update bios未？

update完就得左
賜酒
感謝巴打

我都唔識

整到就好